有關一通

小弟岩岩開左個一通戶口，有無用開既老手可以分享下佢既心得？我見其他一通既post已經好耐之前

用一通你會後悔

點解？可唔可以詳細講下

將貨就價

冇咩問題 但唔好重貨

一分錢一分貨, 佢個system, server成日都好慢, 特別係你想走貨果陣經常load唔到, 準買唔準賣

用慣咗其實算係咁，
大升大跌死ser係常識

期權有時會有問題 有時登入唔到 但我貪平 我一個月最少都俾3000蚊一通

可以詳細一點？因為我只係知佢有時會斷網，而我係學生，諗住收下息。謝謝你

謝謝

期指大升大跌會開唔左個網，你會走唔切或入唔到心水價位，普通炒股應該問題唔算大，炒期同牛熊個啲後悔，除非睇到準個方向利申後悔用緊一通

依個都算 介面咁柒 點用

如果唔玩期/上落大既股票其實幾好

希望你嬴多D可以捐D比612

收息冇問題

如果你追求操作，一通會仆街
但係你買藍籌收息股，一通is fine

收息就ok
勿用一通炒短期

我都希望

甘如果短炒，師兄有邊間推介？

8securities 免佣
頗順

一通有自家溶斷機制
防止散戶因衝動做決定

網頁版未死過，但手機經常係大波動時自我熔斷

Interactive brokers ok?

dont know

唔係短炒先用一通咩
經常出出入入 手續費平
但長渣既話應該用銀行